大專生pt收入統計

我ive幫人補習 月入約6萬

ive engine hd pt地盤散工 2500蚊日

蓋ching技窮了

好好笑

我pt保安
40k

Pt 7-11 60k

pt股票 1b/second

PT Ceo 1m

M記賣包
100k

M記賣薯條
200k

外賣仔 計埋貼士1M

pharmacy

pt賣葯，製藥 30k

M記賣汽水
400k

廢青 月入300k

M記賣保險
800k

M記賣精神
1600k

M記賣笑容 3200K

馬會1238m

M記賣大富翁 3000m

32.5